ib開户幾時先批

申請佐好耐 想由支牛轉ib
等佐一個半星期乜通知都冇
好心急

之前新年邊有人開工17號先有 等多幾日啦
入哂錢同對哂個人資料未

我比曬啦

所有野都剔哂就等啦 呢排咁多人入場

有無上office簽名？

冇喎要上咩？